講低你幾錢入左tesla

冇入過

上星期500蚊入左，岩岩585蚊放 太癲了，早d放算

220 265賣 300重新上車

$177

唔夠信仰wor ching 我試過踏空 唔會再放手

120

470

461

400

19x

溝到平均3xx

想問下點買？

始終Tesla仲未開始賺錢，遲下有Profit 再入都未遲

用$

505, 540

1000

590

238， 多謝格sir

月供 hold到提早退休

4000

去車行買

而家入算唔算高追？

我就唔敢喇

細注

260/350

又係呢個問題之前講BYND 都講過一次
講高低位果D 巴打，我依家問你一星期後， 會係咩價位你答唔答到？一個月後會係咩價位你又答唔答到？
係度講依家高位都入？/或者 依家低位喎。依家出曬結果，望住記錄我都識答你近一年最高位係幾多啦，上一期六合彩開咩我都知添啊
千祈唔好覺得自己識睇市，亦都根本唔需要怕去承認自己唔識睇。
自己覺得岩自己心水價就買得。無人答到你呢一下係高定低，亦都無人會知下星期係升10 %定跌10 %
TESLA 電動車同 BYND人造肉都係未來大趨勢，望就唔係望短期，所以睇一個月高低位，兩個月高低位，三個月高低位，四個月高低位，根本無意思。

目標價$730-800 ，下星期earnings好大機會再升

而家個價已經priced in 左佢有profit時個價

價值性投資基本上唔洗理股價

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

25股@300
賣淨10股

月底Tsla出Reports earning再gogogo

就算出左一日升50 蚊，跌50蚊 心態上都唔洗驚，望長線

Q1 target $694.20

有profits 個時買又會驚自己係高追

350

300 入左1股

220 入 480放左大半

407

195

500蚊果轉想入
諗下諗下已經錯過左

未有profit蝕本生意; 已經炒到飛天

588